---
title: js和css对元素的样式设置优先级
date: 2016-05-24
tags: [CSS]
categories: Static
---

当对于同一个元素同时使用`CSS`和`JS`进行样式设置时候，谁更有优先权呢，因为css一般是防止在页面的首部，而js是防止在底部，所以先加载的css会被后加载的js覆盖，如果俩个效果都像保留，那么就尝试把js的样式控制放置到子元素身上实现相同效果，然后通过css控制元素，这样就是个好的办法。